美斯可摸耳學藤真咁做球員兼教練？

做教練要有咩條件？

隊長都做唔嚟，仲做教練

半場輸緊波 一齊入更衣室室攬住喊